我屌港鐵老母，觀塘線嘅咁多位入黎跟機

又故障啦仆街
幾時執柒左佢

哈哈，迫唔迫呀車廂入面？

退錢問題 個客戶中心比一堆廢老圍住屌

好在見到個post 轉左搭巴士
我愛樓主 而家好舒服咁坐緊

轉搭巴士但係塞緊車

塞撚到仆街wo

屌你老母又走唔撚到

邊撚個發明觀塘線

英國佬

屋企已番

第一次支持廢老

出閘啦 到時去客務中心到佢會refund俾你

6點半上車 而家先鑽石山

有無諗過啲客務中心staff好撚慘佢又無份累你坐唔撚到車 成班死廢青廢路屌9佢地

廢老

Bugger Asshole British

而家好啲未

路面塞到仆街